誠實與大膽定真心話大冒險

以前同人玩都係叫誠實與大膽
近幾年開始淨係聽到人講真心話大冒險

真心話大冒險
誠實與大膽

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

食Suzy d屎果個啱